［港鐵］德福廣場斑馬線問題

話說今日係德福廣場行過斑馬線

見到有2個保安係到指揮交通

由佢地2個決定幾時比車行幾時比人行

但我想問唔係有交通例係講斑馬線係車讓人行先咩

港鐵咁樣做其實有冇問題

有
建議樓主報警

認真wo

個度私家路黎，德福想點玩都得

果度如果無人指揮，要車讓人，可能等1個鐘先行到1架車

但斑馬線wo
咁有人屎忽痕去其他地方斑馬線又咁做得唔得

果度有司機等緊人唔入停車場你唔去報驚？

私家路嚟架喎

有人指揮交通
好過盲毛亂衝

但斑馬線喎

整支紅綠燈係咪可以炒咗果兩個保安

想知樓豬有冇揸過車
要等d行人過晒先行得龍尾分分鐘塞到上彩虹交匯處同偉業街宏利

好耐無見過

有人管大理咪家都開心
如果無人管,一係車行哂,一係人行哂

私家路聽日油黃佢都得啦

大佬呀, 都要睇下流量架, 做人唔好咁死咕咕啦

但港鐵wo
721 831 wo
可以既緊係煲大佢啦

難分真與假

咁你仲唔煲